點解班利撚今次完全唔係公海提歐聯？

成班開po都係其他隊既人支持

羅馬形勢比上一輪更有利
痢全面消失

因為記住咗13/14英超嘅教訓

低調 謙虛

贏撚硬 提嚟做咩

怕跣親

仲有歐霸既教訓
成班都變到無自信

尋日

其他隊支持果D叫燈
前排成班我痢我痢 依加咁大機會入決賽 反而唔見左其他隊出黎既喂

提一陣間又話串柒柒

驚燈呀嘛

入到決賽又係輸

爆猁閂引戰好過公海出post

我地曼迷等佢地輸歐聯就爆硬佢地閘

曼聯又贏

好想有一日見證到其他英超隊會幫利記一齊對抗其他聯賽撚

依家變左英雄內戰2.0
利=captain
曼=iron man

對抗曼聯都仲有可能嘅

死利狗輸波我一定大大力bin

幫你地講野一陣又話人地燈

我唔直接答你 用歷史答你
12年5月輸足總盃
14年5月輸英超
16年5月輸歐霸
18年5月？？？

當然啦 其實近幾年都四大雞胸

班痢撚已經打定輸數